覺唔覺睇到占士呢個一代組團狗比另一班組團打到一仆一碌好爽

😂🤣😊

🙄

出得嚟行，預咗要還

覺呀

lm樓豬比沾狗咬

抵啦

你地有冇良心嫁
見到James 打到變食種咁都仲講得出呢d 野既

咬咩姐 大家都組團但組得柒個人有得博咩

樓主打定瘋狗針 而家d 占狗好惡

沾迷不願面對

佢地再咁撚嘈我就call食環

我係唔會尊重啲轉隊贏冠軍嘅人
含金量好低

人哋仲要大部分球星自加培養

東岸喰種

人地陪養嗰 d 留低組巨頭
自己陪養個 all star 驚左佢走佬去第二隊

啲占狗仔猗迷學人叫kd做25有無廉恥😂

FOJ 第一年拎冠軍打既就係259

259 打撚左咁多年都拎唔到 咪有樣學樣囉
唔明點解FOJ fans有咩好屌 259其實間接都係講緊FOJ

屌你 騎士其他球員都係上場博啦 係T.Lue呢條on9仔係唔比佢休息姐 拎黎講既 騎士其他球員就任屌既 你一條友on99大包大攬自己拎黎啦

其實只要唔係占士攞冠軍,西岸係邊隊做冠軍都無咩所謂

但我睇到好感動
你地無血性嫁

感動世人

💅

call 漁農會唔會好啲